水炮車已岀！撚完轉場！

唔好俾狗玩潑水節啊！

廣傳岀去
黑警突登封荃灣，葵芳葵青地鐵站但點解唔封大窩口呢？

因為大窩口地鐵站一出就係警察總署，大家千祈唔好喺大窩口散水，必死無疑。

推

要諗辨法突破包圍
@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

push

1814，七架籠車到荃灣廣場，30防暴落車。
#現場情況 #tg資訊